今晚到底有無行動 好撚亂

一班又話葵 一班又話旺
邊頭先啱

係去就去沙田新城市啦